小妹必中系列 熱刺 西咸 利華古遜

其實你係唔係49000

系人都知小妹迷雲

又反手

小妹唔反手

妹妹下

燈

買哂對家 已中一關

屌 又miss左 追ng

ching中2關

第三關都準備中啦 利已入

因為小妹唔燈

小妹唔害人

燈晒

依家利華豬左咩 西咸完場啦咩
你記住利物浦半場2:0都可以比人反杯架

話口未完 1:1

買曬對家，等過第2關

西咸 中盤
利華 贏理